<div class="center"><img class="wp-image-9760" src="/app/uploads/2012/11/igualdadanimal_equanimal_p.jpg" /></div>
<p><img alt="" class="wp-image-13811" src="/app/uploads/2012/11/banners_fb_union.png" style="width: 580px; " /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p align="justify">Tenemos una buena noticia que daros. <strong>Hoy es un gran d&iacute;a para todos los simpatizantes del Movimiento de Derechos Animales.</strong> Dos organizaciones con gran experiencia unimos nuestro esfuerzo e ilusi&oacute;n con una &uacute;nica voz con la que lucharemos todav&iacute;a con m&aacute;s fuerza a nivel internacional por los derechos de todos los animales.</p>
<p align="justify">Pensamos que es necesario un Movimiento de Derechos Animales fuerte y unido que haga entender a la sociedad que los animales importan; que consiga que las nuevas generaciones miren con otros ojos a los animales; que ayude a las personas y a las instituciones a dar pasos hacia una sociedad que diga no al innecesario sufrimiento que causamos a los animales. Dada la similitud de nuestras l&iacute;neas de trabajo y este objetivo com&uacute;n que compartimos, hace ya m&aacute;s de un a&ntilde;o que <strong>Igualdad Animal</strong> y <strong>Equanimal </strong>comenzamos una estable e intensa cooperaci&oacute;n. Adem&aacute;s de compartir oficina en Madrid desde hace meses, venimos realizando desde 2011 activismo conjunto en manifestaciones, mesas informativas y actos a pie de calle, manteniendo en todo momento una excepcional comunicaci&oacute;n entre los diferentes grupos de trabajo. As&iacute;, trabajando juntos, ha ido creciendo d&iacute;a tras d&iacute;a nuestro deseo de establecer un proyecto com&uacute;n que a&uacute;ne esfuerzos, optimizando al m&aacute;ximo nuestros recursos y trabajando a nivel internacional para ayudar a que las personas entiendan a los animales y llevar la voz de &eacute;stos a&uacute;n m&aacute;s lejos.</p>
<p align="justify">Entre Igualdad Animal y Equanimal &ndash;que a su vez fue el resultado de la uni&oacute;n de ALA - Alternativa para la Liberaci&oacute;n Animal y la Fundaci&oacute;n Derechos para los Animales&ndash; sumamos m&aacute;s de 35 a&ntilde;os de intenso trabajo por los animales. Entre otras cosas, hemos realizado investigaciones en granjas de todo tipo, circos, zoos, festejos taurinos y mataderos que han sacado a la luz el sufrimiento de los animales y abierto los ojos y llegado al coraz&oacute;n de millones de personas ante esta terrible realidad, rescatamos a decenas de animales de lugares infernales d&aacute;ndoles una nueva vida en hogares seguros, tambi&eacute;n salvamos la vida de cientos de zorros poni&eacute;ndonos delante de las escopetas de los cazadores, saltamos a los ruedos de las plazas de toros y nos descolgamos de ellas con pancartas exigiendo la abolici&oacute;n de este cruel espect&aacute;culo, saltamos a las pasarelas durante desfiles peleteros y organizamos manifestaciones en las que miles de personas hemos participado con una &uacute;nica voz, buceamos en las profundidades del mar Mediterr&aacute;neo para grabar la captura de los atunes y sobrevolamos Tordesillas protestando contra la matanza del Toro de La Vega. Hemos defendido a los animales por tierra, mar y aire, literalmente. Y seguiremos haci&eacute;ndolo.</p>
<p align="justify">Para este nuevo proyecto <strong>ambas organizaciones hemos decidido trabajar de manera conjunta bajo la marca de Igualdad Animal / Animal Equality</strong>. A la hora de tomar esta decisi&oacute;n hemos considerado que este nombre ya est&aacute; siendo empleado a nivel internacional en la actualidad. Juntos podemos encarar nuestro trabajo en defensa de los animales con m&aacute;s fuerza. Adem&aacute;s de nuestra actividad en Espa&ntilde;a, a d&iacute;a de hoy trabajamos en Alemania, India, Inglaterra, Italia, M&eacute;xico y Venezuela y pr&oacute;ximamente en otros pa&iacute;ses y mantenemos una relaci&oacute;n estrecha y cordial con otras organizaciones con objetivos comunes.</p>
<p align="justify">Estamos muy ilusionados con esta nueva etapa y queremos contar contigo para seguir construyendo un mundo mejor para los&nbsp; animales. Porque los animales necesitan a las personas sensibles de esta sociedad. A ese tipo de personas que quieren extender la consideraci&oacute;n y justicia hacia el resto de animales y que, con su determinaci&oacute;n, hacen posible este cambio social tan necesario.</p>
<p align="justify">Te invitamos a celebrar con nosotros el inicio de esta nueva etapa en una fiesta que celebraremos pr&oacute;ximamente en este mes de noviembre. Pr&oacute;ximamente te informaremos de todos los detalles para que no te lo pierdas.</p>
<p>Muchas gracias por tu apoyo.</p>
<p><img alt="" class="wp-image-13978" src="/app/uploads/2012/11/foto_igualdadanimal_equanimal.jpg" style="width: 580px; " /></p>

